依家啲女人扮撚晒弱者真係好撚嘔心

尤其是西方世界明明你地乜權同男人都一樣仲喺到扮鳩晒成個世界欠你咁。你話你住喺中東日日俾人強姦都無人理你都仲可以呻啫。依家男人做乜你都做到嘅世紀，連屌女你都可以帶碌假鳩去屌，仲喺到話個世界對你唔著。你有無諗過你命途坎坷係因為你個人性格，唔係你性別呀。反省下你自己個人啦，乜鳩都剩係識怪個世界，女人喎

agger

返工升唔到識
即時反應：父權社會剩係俾男人上位唔俾女人上位，我係社會制度受害者
而非，因為我未夠Quali，我要好好努力加油

結唔到婚
即時反應：男性嘅審美眼光剩係鍾意瘦同大波，我係依個病態審美眼光社會嘅愛害者
而非，因為我真係醜又肥又眼角高，所以先嫁唔到人，等我努力減肥先。

又一個女人負皮

what7 are you talking about

???????

你幾時死呀仆街
咩都關處事

打個電話去2456 7111，當幫下自己又好，幫下人地都好啦，講嘢咁文不對題，嗰度啲人好有耐性會幫到你㗎啦。

唔講唔覺
不過輸打贏要 係人都會啦 男人都會喇

臭雞

yes arr

女人 == 累人